# Adv_JS2

#2 for FE30 Advanced JS HOMEWORKS - пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch:

1. Когда необходимо показать пользователю запланированую ошибку вместо краша скрипта (пользовательские ошибки).
2. Когда необходимо скрыть ошибки от пользователя.
